{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047236",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1077967?place[place_type]=GID&place[gid]=1077967&place[latitude]=37.5926137749&place[longitude]=126.4593207992&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화 밀물때횟집 민박"
    },
    "text": "こんにちは。満ち潮の時コンドミニアム型民宿は、満ち潮と引き潮が変わるたびに東幕海水浴場のユニークな風景と思い出を楽しむことができる宿泊施設です。 カップル、家族、団体の集まりに適した宿泊施設で、東幕海水浴場の中心部に位置しています。 宿は数メートル先にあり、海と干潟が広がっており、ユニークな体験と思い出を残すことができます。 客室は清潔で調理のできるキッチンがあり、バスルームとトイレがそれぞれ用意されています。 海産物料理がおいしい食堂もあります。 カラオケとバーベキュー場もあり、夕食の時間を楽しむことができます。 周辺にはコンビニ、食堂も一緒に位置していて便利です。 駐車可能なスペースがあり、東幕海水浴場で干潟体験も可能です。 複数の客室をご提供し、もう少し大きな家族や団体の集まりのために複数の客室をご利用いただけます。 増員がいる場合は、予めご連絡ください。 入室時間は15時で、退室時間は11時です。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合があります。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は当該宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 客室及び周辺施設の利用時には損害賠償の責任があり、紛失や毀損に対する責任もあります。 客室内でお魚やお肉を焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具の使用も禁止されます。 喫煙は客室内では禁止されており、喫煙は指定された場所でお願いします。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設は満ち潮の時にユニークな風景を楽しむことができるコンドミニアム型民宿です。海と干潟が広がっており、清潔な客室や調理のできるキッチンがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の周辺にはコンビニや食堂が位置していて、便利です。また、東幕海水浴場で干潟体験も可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はいくらですか？",
            "answer": "宿泊料金は期間未確定のため、誤って反映される場合があります。予約キャンセルとなった場合は、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊する場合、入室をお断りすることがあります。事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約及びご利用は当該宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内でお魚やお肉を焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具の使用も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されています。指定された場所でお願いします。"
        },
        {
            "question": "どのような行動が禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の入退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15時で、退室時間は11時です。"
        },
        {
            "question": "増員がいる場合は連絡が必要ですか？",
            "answer": "増員がいる場合は事前にご連絡ください。複数の客室をご提供し、大人数の家族や団体の利用にも対応しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 528,
        "QA": 473
    }
}